再創世紀5

我想追你

人地offer到條女比我
季生呢

程凱呢啲做男友仆街果喎

食到先講

我完全唔明點解會冇喇喇鍾意左周麗淇

你哋根本就係賊！

又靚又有錢，識屌一定屌周麗琪

屌你老母
咁既垃圾做男主

程凱做乜鳩

你有咩條件，我可以配合
我想追你

翻版niki miss hunny都ok

袁偉豪咁有錢都分手 比比鳥仲以為自己有希望？

Niki心諗:條弱智仔想媾我

拍左幾十集,比比鳥終於入主線範圍

胡瘋仲好講
唔係佢將Walter投閑置散，佢會搞成咁？

集團主席都唔志在錢啦，養埋條仔又有咩所謂

柏豪bb視帝

賴蝦毛想食天鵝肉

周拍豪個角色唔係諗住爭視帝呀嘛？

起歌

呢度就播歌
求先一姐就無
咩道理

我最喜愛角色

咪係

卓啟堂你個賊，ella係我架！

智能家居以後都唔關我事arrrrrr!

都有興趣想知呢套野會拎到咩獎

2分鐘

呢幕過咗就再無動力繼續睇了

呢個演技睇到好尷尬

屌揀今日

頽

鳩拍豪個角色設定係咪弱智架？

Walter廢夠未

條女都無表示.. 你條傻仔做咩

有西屌

程凱呢招又想激邊個

有女送上門

主動送上門

明玉省鏡過呢條女

可唔可以比返阿添同阿彪我
真心頂唔順揾個弱智做男主

Walter 要食大陸雞

呢頭俾兄弟送綠帽
嗰頭有西送上門俾佢屌

想Walter 上力？

頭先我媽問我邊個係ella
我知係周麗淇
但口快快答咗佢官恩娜

收聲, 上床

一姐首咖哩魚蛋起歌嗨

知道有錢先送上門

比比鳥好on9

扑得

剝衫啦臭g 搞咁多嘢

屌大陸妹啦 好正

屌 扑野啦 講咁多

有撚咁識欣賞香港飲食文化嘅支那妹咩 一啲都唔現實

條大陸妺講野d語氣好撚假

大陸妹D口音真係好正

咁嗲 成個台妹

呢套戲呢, 其實有邊個真係好戲, 演出好㗎
定係個劇本, 角色問題

套戲就係咁唔現實

偉豪演技大爆發

好彩有女係身邊,唔係就做傻事

呢個大陸妹101分

卓啟堂

仲交戲過死老豆

冇

姜梓新 明玉 正d

G

扑啦

27分喇 仲未扑

咩名

其實套野cut 走無謂野 ,節奏快D ,都勉強可以睇下

呢個大陸妹

屌那星換導演搵王晶拍啦

屌30分喇 拖佢入房啦

袁偉豪個妝

「所以就有媽媽的味道？」

屌你 呢啲咩對白嚟架？

咩名?

其實楊怡同周麗淇我覺得演出正常

扑啦,,,, 講咁多

完場都未扑

咪係 比王晶一定扑

同周拍豪鬥鬆皮鬥老

扑扑下忽然停了電

就咁完

屌呢d大陸妹邊到有得識

咁撚樣完

楊怡，劇情咁屎都交到戲

咁應該十集就做晒

大陸

郭晉安太over

講成個字廢話都唔扑

係 佢同李成昌d鬧交戲先有水準

呢d中港演員對手戲真係好撚尷尬
仲要兩個都戲屎

ig or 微博

咁你咪要捧紅佢囉

柏豪個世界入面除左佢自己仲有冇其他人

有得屌 你褲都除唔切啦

加強中港男女融合

一陣阿旺味

胡楓仲有咩可以玩到

大陸妹真係有身材過港女

係, 啱啱講食飯果場
兩個都唔知做咩咁

阿旺上次致命復活咪幾好 今次搞乜鬼又成個阿旺咁

你叫雞錢都無？

睇延禧嗰班就知

睇上一套 李成昌 父子情仲好睇喎

阿旺tone: 同佢死過囉 咩呀

慘得過呢d撈唔起既大陸妹都有人吹奏

我覺得係ella應該快D發現leo係奸，醒左之後其實後期有大把野可以玩

呀 另外林文龍保keep到水準 可惜佢個角色 又唔知算唔算主角🤔

我最討厭角色就有佢份

台慶頒獎 以後都唔關我事arrrrrr!

最好戲係睇住卓啟堂爆血管果場戲
唐立言feel返番嚟
遲下好似又有一場戲又係咁

點會唔算主角
男角佢排第二，僅次於郭晉安

周麗淇緊係正常架，佢做乜都係正義閪黎既

呢套野牙郭晉安同周柏豪鬥尷尬

為你寫詩

世界級老豆

不可一世 被困於

"你係咪對我既決定有問題"
d老屎忽最無說服力就係呢句

好驚嚇

賭城風雲

好尷尬

好嬲打

Mk柏豪

周麗淇好靚

一條友用堆廢鐵搞掂 勁過steve jobs

要屌西

佢有咩要求咪比佢囉

屌你老未呢條智障家居線真係膠撚到震

可唔可以叫佢打柒自己

點解 D 聲要咁呢.. 咩年代

兄弟條女都溝

唔會鍾意一個咁嘅家居

明明周柏豪好型
點解一做戲就咁柒

Mk仔想屌閪

柏豪神

咁樣溝法女
一定唔會溝到

其實比比鳥同袁偉豪調轉角色做會唔會好d

你拖延deadline嘅魅力？

個所謂兄弟都整走咗拍豪個女朋友
打和啦

幾好呀

Niki : 呢條傻仔做乜9

金鐘m記連登仔做就..

我一定屌到妳出曬水概

如果niki唔係ipad其實都幾好j

Niki 身形好靚

以程凱呢個角色嘅實力 神早去撚左矽谷做埋全球首富添啦

完全唔明ipad關好唔好J咩事,靚樣長腿已經起碼90分啦

程凱無啦啦變痴漢

咪白痴, 無人會用真人做虛擬替身
會令人不安. 效果仲要咁差

你以為人地好似啲普通港女咁易比你溝到咩

niki 條仔係唐文龍?

兩個做戲都屎

不過套野角色設定都有問題

郭晉安先有資格媾Niki

程凱有無咁巴閉呀

niki呢種女好能正好撚靜

好柒

咁醒今次

niki開始識玩
撚番賀天生轉頭

嘩

Ella化巳進

靚

林文龍都好屎

ella好波

niki heidi ali係咪連登三大冇波女神???

鍾嘉欣句對白好有味...唔係咁呀，可以再深d..

劇情需要姐,智力差阿旺九條街

真係好x蠢

阿sa又係

仲要抖氣抖得咁大聲

李婉華好正

李婉華完勝

衰多口

不至於

你個樣身有屎咁，係人都知你有嘢啦

準備又發癲

好煩

呢d兩睇，我係女會覺得幾感動，個男仔暗中幫咗咁多

係咪又爆喊

又鳩叫

屌你啦中+欣
啲錢到手就飛起人

人哋一幫完你就即刻閪面

鍾嘉欣係專做呢d煩西角色

點解件衫遮哂對波

又要做雞,又要攞貞節牌坊

錢到手了，可以反面了

鐘嘉欣其實係咪雙重人格

又喊了

冇同你坦白
除哂衫比你睇呀要 ？

想問林文龍十年前衰乜

攞完人錢就踢開人
打完齋唔要和尚

李婉華仲好過鐘嘉欣

叫G

其實鐘嘉欣條線同主線有咩關係?

呢條橋邊度黎 幾靚

一條感情線都可以拖足咗多集

設計迷你債券間接害死好多人

入面有Linda老豆老母

點解重激動過當時人

比d戲林文龍掛

變臉變得快到

痴撚線

唔係佢警告d人唔好玩迷債嫁咩?

攞完人錢叫人重新出發

用完即棄

拖多十集

係咪最後都會係埋一齊

一姐 十分好聽

hi 我要錢用 thx bye

林文龍淨係識嘟起個閪咀

仲以為想原諒佢，笑笑口

一利用完人就即刻反面

錢已袋 一腳伸開你

係囉 個編劇on99

林文龍=安全套

我係Duncan就去追李婉華
煩膠嘉欣

如果唔係janice, duncan 可能都會變到同其他奸商一樣，更加唔會救ella

大陸妹正

迷債係佢設計，但佢無sell比普通人，只係sell比機構。係賀天生將佢sell比市民。

呢2條友唔慌好人

土共真係識玩 騙子同苦主調轉黎

車入面定跌低個件

跌低

但係佢設計迷債，所以比人擺上枱

成單野照計最多只會為duncan加分，唔會好似而家咁，道理上講唔通

why not both

十年前單野忘記唔到-->要錢-->攞到錢-->十年前單野忘記唔到

我估關後期講能源事，個風力發電應該只係序幕

鍾嘉欣真係痴撚線明明又鍾意人因為d咁既既原因收左文龍皮

袁偉豪做程凱分分鐘仲衰
鳩柏豪至少個樣都似d不務正業嘅mk仔，match番個角色

這就是環保撚

有古怪

響哂全朵

仲唔覺有問題咁既...

林文龍呢刻終於發覺到守護左隻臭雞十年轉個頭叫比列收佢皮

係咁香港首富 呢兩條粉蛋fatfat

兩條友係咪狐假虎威

端兒好可憐

借佢個名cap水

吉祥物

天蔭主席方松蔭

個孫，就係佢喇

端兒

又做水魚

呢d劇情真係垃圾到...

悲劇人物

其實好寫實，大陸搞生意就係靠人脈

講哂身份咁遮面黎做乜
袁偉豪蠢到乜咁

你對條橋有信心嘅，叫阿爺科水再慢慢比心機搞好過

唔知大陸妹有咩咁吸引

端兒波gap

港漂條gap

兩條友擺明借袁偉豪個朵搵錢

端兒商業潛力係咪勁過程凱

連個細路女都知有古怪，佢仲懵懵吓咁，唔怪得知佢阿爺唔信佢

唔露樣我話自己係李嘉誠私生子都得喇

新進富豪頭十 弱智咁都信

好悶

合作咗咁耐而家先開始查人

終於識google

我幫襯

依家先起個所謂partner 既底.....是咪on 9

仲問 走啦

袁偉豪呢d都察覺唔倒，番香港都係敗哂阿爺副身家㗎喇

富不過三代

水魚

三個都好on9

點解可以咁on9

屌, 之前咁耐都唔知
一 search 就有, 連相都有.

自爆

佢真係好on9

袁偉豪蠢到咁？

睇niki ig 既cm 袁偉豪最後好似會死

又係度唱衰大陸

又想哄人上大灣區住

比人拆穿仲咁串

講中連登仔心聲

D對白on9到

仲同佢講

捅撚死佢喇

明明係少爺,都無跟班一齊上黎做野

呢2個係咪連登仔

好夾硬
為講而講

首富個孫同人講個個都辛苦

ig

仲咁大聲講野 覺得自己義正詞嚴咁

拉晒去啦

想學許文彪d金句？

連登仔

呃完你仲想信佢地？

好明顯係

不過係學唔足又悶到pk

咁都仲信佢哋，真係抵佢畀人呃

Walter拔刀la

跪求

反下傳統咪好 唔通又bbq咩

呢 D 咩撚對白嚟

咁都信佢不如跌樓死左去啦

個角色有冇on9到咁

係 之前佢post劇照定唔知乜 成班人就係佢到留言話袁偉豪最後死 搞到我好想一次過追哂去

咁勇, 唔驚2個打1個咩

好撚正，好想屌

咪係，爛船都有三分釘，揸得波子會提返以前住劏房咁遠

本身咁樣係大陸直接係人面前爆大獲會唔會好似個沙特記者咁比人分屍?

呢2個似足連登仔
聲聲大大冇貨賣
最尾低聲下氣

有幾球野咁多假證件點會唔著草

哦咁就要多謝設計迷債嗰個~你呀

Walter抽得下ge
之前同比比鳥打過

咁都信

你香港首富個孫，要睇好一個artist開一條channel嚟做，要周圍搵人科水，就係科二三佰萬？

阿誠哥個仔想搵d野發展下，二三百萬倒，會唔會周圍科水

我捉撚左袁偉豪打比胡風要錢晤好？

屌你廿二歲都老雞

求niki ig

搵大陸妹做都算，起碼都配埋音先出街啦
係咁講蝗語真係好礙耳

nk830

袁偉豪個角色好弱智

得萬五蚊人工
袁偉豪做乜唔學連登仔咁show個入息中位數比佢地

搞咁撚多嘢先2,3百萬，dllmch😂

真係著草

終於醒番次

好彩未蠢得哂

大陸冇孖葉?

啱啱邊個話首富個孫係傻仔

終於有返正常智力

兩條撚樣好適合做呢個角色

應該係佢啲保鏢嚟

端兒唔好扁嘴

好叻豬呀Walter

綁左Walter，3億都比佢地la

之前明明都算醒目，蠢撚到咁

其中一個係咪12隻恐龍去野餐個主唱

煎包係人都識啦屌

大陸妹又係我見猶憐既

點解編劇夠膽寫呢段劇情出嚟

想屌端兒
好正

好甜美

莊端兒

戴清朝帽嗰個

條女好正
方澤雨就爽啦

啲生煎包好似好正

上房執濟啦

開苞你識晤識啊屌

果兩個其中一個個樣好似遵理教中文果個

條女仲正

莊端兒？

真係好撚on9，做騙徒做到咁撚蠢

我都想煎佢個包

2條死蠢

去做雞咪紅囉

酒店就係旁邊,你懂的

每次都係三百個

借d2挨埋落香港首富方松蔭個孫 方澤雨 度

條女22歲咋

區永權係娛樂三兄弟喎

潘翁咁老定?

呢d乜撚野劇情來 煎個生煎包。。你煮野咁好食你一定會紅緣

一定仲係處

冇野

做乜唔跳舞慶祝

阿旺俾niki撚完仲話人無料到

Good Job

夾埋修哥跣佢一鑊

譚偉權

楊怡腳板

呢套劇d女正
端兒 niki 羊怡
有冇皮唔緊要

羊定Niki?

人地叫譚永權....

都交唔到貨

呢套大把腳J

講到程凱係諸葛亮
得佢得天下咁

2大奸角

仲有琼姨

擺比比鳥上枱

下一個Steve Jobs ar

niki係咪會搞破壞

淨係見到程凱個名都已經知係伏啦

又咁岩偷睇到劇情 你老母tvb

Tesla都要搵佢啊😂

出街唔帶電話

香港首富方松蔭同佢個孫方澤雨
都係白痴

12隻恐龍去野餐，齊乘坐旅遊車出發了

有啲驚條女將成個計劃搞壞

又會唔記得帶電話嘅

咁你咪要去捧紅佢囉

西…西…西女人

香港首富方松蔭快d襯地淋啦

呢招同夜晚重播珠光寶氣岳華fake陳鴻烈個招一鳩樣

比比鳥死左都唔知咩事

程凱都無往績...唔鳩明D 人咁信佢

你對程凱唔好咩

一舊電可以推倒個股價？

停了電

屌你niki又想on99

niki理人咁多做乜

2條廢老喺涼亭吹水咁

周聰>修哥

咪撚搞事啦ella

Gloria >>程凱

一單咁既野股票會跌幾多呀 一個就自己心臟病發一個就自己叫雞

公園呀伯

搞個比賽仔攞第一全港商家佬信晒佢

地主會

"家門不幸呀~~"

咪係 況且都仲未推成個project

有聲

係囉
首富喎

蘋果三叔要死幾多次？

編劇真係唔識架

佢之後就會鍾意程凱啦

西女人

niki又要做正義撚

原來下星期結局

e一刻3個既財力點排名？

全香港得3間上市公司
加一個天才嘅startup

平行世界

屌你niki，唔好搞亂檔

隊死郭晉安有咩問題
Niki同林文龍

好似睇咗好耐但又唔知睇咗啲咩咁

個幾條線到而家都冇咩關係,只係大家識得大家咁

急救仲好睇過涼亭呀伯報仇大計

+1
同睇溏心3一樣感覺

個故事好小學雞 就算個電池有題 郭俊安間公司又唔會即刻爆炸 佢連其他車廠都未傾 加上咁多錢可以叫大鼻人去改良研發 只要搞掂家又翻幾翻

最後財力排名係咪
端兒>程凱>niki>袁偉豪

衝突位真係唔多

tvb式求撚其商戰

唯一睇到就係袁偉豪由快快樂樂富三代擔起間公司，因為無料到走翻大陸逃避

現實嘅三叔舊電係咁爆炸
都係全世界見到佢嘅產品

有係愛奇藝播嗰d
多數係伏

原來阿旺係主腳

煎個包會紅 踢爆首富其中一個十劃都未有一撇嘅project有問題就可以一嘢收佢公司皮

編劇可唔可以帶個腦寫劇本

仲有富二代 ella lily 無啦啦要接手公司

sor,幾時到佢擔起間公司

大鼻人搞得掂 郭俊安身家係2條老野想見到佢車尾燈都唔得

還我阿彪

方澤雨好快會俾賀天生殺埋 死得最on9 仲要咩都冇做過冇大展拳腳就死咗

呢個角色想有咩作為

niki仲叻過佢

有無吊過Niki?

我以為仲有排做

tvb拍番臥底片爭產片算啦⋯

專業野唔啱你

一開始冇咩問題
係同程凱反面之後比佢阿爺掟上大陸投閑置散 結果咪成個人頹哂

全劇最廢戰鬥力

無撈家 阿彪仲叫咩創世紀

如果唔係niki真係唔睇呢套野，成套劇都唔合理既，果兩隻老野用粒電要賀天生死，咁有錢會因為個project仔搞死？

佢一生最大嘅成就應該係溝到ella

助手：如果你當初肯比程凱溝咪好囉

咁on9劇情

反反間計

niki: 我屌你老母! jpg.

反差咁大

又friend 番

Jm9

好撚假

做乜撚野個劇情

niki

Miss咗個開頭，點解niki要通水比賀天生

女人眼淚真係...

睇到好老尷

On9...

好想屌到佢唔喊

niki真心靚

套野好多唔合理... 所有戲中的公司都係得老細會做野

明明反晒面仲傾咩？

其實係咪重置左個世界

成套戲都on9

由佢奶野咪得囉，幫乜野

幫比比鳥炸

卓啟堂條友越來越顛

幫程凱 做乜9
唔合理

幫外人都唔幫自己老豆

tvb logic 舊電有事=程凱變過街老鼠

廢老思維

呢下佢冇問題喎，想覆桌阿旺咋

因為覺得程凱無辜

一單野就搞死賀天生咩 但比比鳥就好難翻身

唔係好明成件事，即係舊電係唔掂嘅，但程凱同賀天生都唔知，係修哥同niki老豆知，然後等賀天生簽約？

咁點解賀天生同程凱唔知自己舊電唔掂？係咪有人偽造份報告嚟呃佢

同埋niki點解唔直接同程凱講，要通知賀天生？係想救程凱？

做生意唔癲點做首富???

份報告屈佢

比比鳥自己整都唔知有問題已經好on9
完全係抵死

舊電本身無事架，係卓生做份假報告老屈

比比鳥唔係打不死既小強咩？ 洗咩人幫呀佢

商界真係好撚黑暗

On9

係假仲on9 咩劇情黎

咁撚正義咪撚學人做生意啦

殺父仇人都幫

佢幫比比鳥姐

做生意點可能咁天真

爹哋做嘢唔駛你教

咁其實賀天生唔駛剎停，你舊電係無問題嘅，咪搵多N間有公信力嘅公司出報告，任你check.

而且卓啟堂同修哥要老屈，其實任何時間都可以

所有報告都係假既

大陸妹出場

支那女人又想呃入豪門

男女兩個 D 演技

袁偉豪收皮未，佢條線悶撚到

正常人都唔會啦
程凱同佢又唔係好熟
你話方澤雨就話姐

Walter心諗，其實你之後整果D 腐乳蛋撻一樣咁難食

想屌大陸妹

十成覺醒之後強勢回歸...
真係好悶

用unix

啲鏡頭好似警匪片

Unix

風化案咁 無辜都好咁樣俾人屈一屈都手尾長

好似細個玩埋

又係唔面對面講嘢

丁子朗定潮凱

班老屎忽不停點頭

修哥變咗prof x

點解釋都唔合理架喇

部儲咁耐潛伏十年咁，就係出一份假報告嚟造佢。咁其實唔駛借程凱，求其搵賀天生旗下嘅生意，做份相關假報告就搞掂

結論 成功需父幹

有成長過咩

袁偉豪本身唔係頹廢緊嘅咩，突然間又正常番？

有大陸妹滋潤

不如話ella本身個設定就係太天真

愛的滋潤

講大陸妹點呃晒佢成副身家仲好睇

有得日日扑呢條女,比佢呃埋條命都制

自己房冇cam

大陸妹咁快退場

嘩！好多人想求你同你合作呀

比比鳥啲戲好撚難頂

下一個Steve Jobs

以為自己有料咁既態度
仲要係以為

程凱識睇篇野?吹大D...

有無人都同意比比鳥無料到 又扮4條
但個個都搶住要佢 無眼睇

又話要公私分明，但之前同靚湯拍緊拖又成日搵佢幫手

反了反了

痴線...臨訓又有得打J...

錄左慢慢睇啦

壁咚

電腦都敢偷，真係唔怕死

點解你咁蠢

咁撚易

屌你又漏攞野劇情

遲早出事

仲要冇d手尾
妖

真係點解你咁蠢

求圖

點解套野唔少on9位

撻咗仲留喺棟大廈

漏文件, 櫃桶未推埋
度 D 好少少嘅橋啦

個保安分析勁撚到

潮凱

抵死,偷野丫拿

大街大巷

文龍車既
苦肉計

好撚尷尬咁噴血

RIP

??

成個hdd拎走咪得

點解?點解你咁蠢

笑撚到仆街

睇到尷尬

真

幾刺激依節

屌你老母
5kph撞埋黎都死

架車係duncan?

懶係型既唔知乜7拍法加on99劇情
慘，咁多年黎都係屎

呢條友做戲太用力 好唔自然
叫咩名

咁撞都死d撞車黨應該死撚晒

撞左車 司機唔出黎睇？
如果係同黨又唔走佬？

對白十足周星馳d戲咁撚樣

鎖好個櫃桶，拿拿臨攞走咪無事囉，點解佢咁蠢？

自首

因為這是cctvb

個潮凱d戲好屎

唔講以為佢好似俾大笨象撞到

見到阿sun俾車撞諗起馬德鐘套野

為死而死

死都死得咁浮誇
屌你喜劇之王茄喱啡搶戲咩

認真咁講廢話

羊怡腳

離岸公司用香港查察

羊怡好正

告香港首富
真係做戲咁做

木偶哥d劇

沈愛琳

林文龍點解咁撚得閒

呢個角度, 呢個眼神, 好似出咗好多次咁

好靚

點死 無影到插佢

收皮啦正義撚

已經30歲

我真係好鬼中意同你傾計

開始唐立言look

當年做咩美味天使定model已經覺得好順眼

紅唔起,暗星

仲有一年先30
佢都入咗行10年

仲日日點隻兵女做公事添

楊潮凱係戲入面有冇俾林文龍讚過一句

楊潮凱係戲入面有冇同林文龍面對面講過一句

總係覺得個opening係抄夕陽無限好個MV

Tvb班垃圾編劇出黎應人啦
屌你老母
咁撚慢部車
撞死人

你負皮我無用架

大門並沒上鎖

繼續

都結局週 d角色形象仲係好唔鮮明

方澤雨弱智到咁?

點解可以寫到個角色咁撚乞人憎

比你上晤上Gloria ？

成座大廈得佢地3個要走火？

老土到⋯⋯

栢豪個鼻窿好有戲

個程凱死撚左啦

如果架lift跌落去就正

垃圾程凱

我頭先以為係

短頭髮真係好柒

三個當無事咁

俾我真係寫死條女算

周柏豪左耳黑色果粒咩來

對靴加長腿好撚正！！！！！！

現實有個Gloria 女友都幾正

我以為一開lift先發覺唔係佢個部
跟住條女死咗

識野

好撚柒劇情，庇護工場啲人都做到編劇

食小惠啦你

呢啲唔太靚嘅好受歡迎
好易比人溝咗去

程凱到底憑咩收兵

智能家居3.0接收器

傻傻更更好吸引

程凱剋人憎嘅形象好鮮明喎

冇仔生

打人都講咁多野比人點相

拳閹

手打牛丸

好撚似小福，抵比人打啦

個角色性格其實幾討好
但個look係敗筆

點解gloria唔梳長髮
應該正好撚多

一開波已經好明喎
leo hayley 奸
ella 天真
walter 程凱 廢青
janice 環保撚
duncan 智者

次次上親clubhouse都玩互串

點會講自己大起大落搵位俾人串

修哥 堂哥 廢老

佢老婆奸？

卓啟堂形象唔同咗
唔知係咪真係換咗個邪心

青雞面心諗遲下就食埋你兩個

邪心作怪

心 一開始天性善良

見親修哥扮有錢佬都會諗起千王次王2000

唐立言

唐立言上身

阿旺feel

咁易比人KO ,首富

等緊唐立言企起身大叫

點解賀天生d戲仲差過唐立言嗰陣

咁容易就屈到

on9首富咁易俾人屈

誠哥死左幾次？

白滑淫雞靚湯

搞咁耐又部署咗十年，就係收買條友比假口供屈佢內幕交易

阿旺上身

呢套野應該係D 編劇無料死充寫出黎鳩拍收錢

根本就唔識財經 門外漢係度扮專家
最後用番一貫tvb劇情
老屈老屈得咁低能

都諗緊佢會唔會嬲鳩扔野

tvb商戰劇最鍾意講協同效應

商業, 創業, 財經 幾 part 都好表面

我呀旺係唔會輸嘅

照呢套劇拍 我夾埋我條女都可以告哂香港d手褲去坐監了

陽萎豪好廢 完全參與唔到商場戰

成渣廢老食花生

好撚尷尬

修哥咁似d廢老揸ipad煲劇咁

城市論壇班維園阿伯咁

走佬啦傻仔，大把錢去買個島自己玩都得啦

專登拍爛港片俾大陸上

屌你老母, 仲講咩報應,陰質

間公司痴撚線
又靚湯又喂呀

以為佢直接講到出獄

首富咁易玩完

yoyo仲唔玩到佢仆街

唔叫賀太

老婆都唔信 信兩件茄喱啡做乜鳩

修哥五分鐘前仲好地地

鬧完人有報應轉個頭就插晒喉

做乜又死前讖悔

半年喇

咁快訓左係床

其實唔好講首富
就一個尋常有錢佬
搵律師拖都拖到到場官司2036啦

d細冇咁大個頭

得返五隻

一個首富入獄
一個前首富就插喉想當年

做乜無啦啦對返羊兒咁好

郭炳江都拖咗兩三年先入去坐啦

洗白？

唔係話要瓜分季生咩

羊怡五官真係完美

出賣咗啦

天蔭冚家剷

胡風 同楊怡咩關係

D 回憶好hea

修哥玩咁多財技但又扮晒正義咁

前女婿 好似係

一個奇才角色可以寫到咁撚垃圾

咁易就坐咗監

咁澤雨 楊怡生架？

修哥做戲好悶

次次交唔到傷心戲都要大量回憶畫面頂住

坐獄變唐立言再出監

Walter都幾慘...阿爺死左都冇得話事

胡瘋扑過羊兒？

懷念爺爺 , 但 D 戲同畫面

咁套劇又無理由播佢點拖既
不過做出黎 比人睇 好on9咁囉

佢有時個樣好似打完飛機咁

所以呢個橋段根本唔應該出現
完全犯駁

咩親人都無晒
條女就會係佢最後精神支柱

楊怡

正到痴撚線

對腳

楊怡同佢咩關係

有無sex過？！

首富淨係生一個仔都幾on9
雖然堂哥兩件都可以寫到死晒

無啦啦又做咩托付楊怡，定係講神智不清亂up

比柏豪神係爭d d

佢知唔知roll緊機

佢有套做律師除鞋放一蚊

無啦啦托孤俾羊兒
真係R晒頭

分唔清邊個一pair，亂撚到

依家先講有貧血

明明係仇人，唔知做乜

分一半
分化人地兩公婆

搵佢做靶

遺計

之後旺殺Walter ?

臨死前呢幕終於寫到修哥有返首富應有既智慧

老奸巨

臨死都仲咁心水清
老狐狸

屌你老母

好撚狗呀

望窗簾

原來導羊兒入局

香港一直都俾le類廢老lead住

niki 楊怡 起雙飛 正到爆

好悶. 完全無"原來咁神" 的感覺
幾十集搭棚,咁樣收割

做到董事都咁廢老

Walter 同羊兒有無床戲？

羊怡真心正

跟住一腳伸開佢

人妻之後正咗好多

做野的人,
唔做野的人
阻人做野的人

屌,好似以前D 人咁屌過TVB .入面有三種人

niki又係好正，d女人味

好想口爆楊怡

楊怡個樣
好正

楊怡真係痴撚線

原來有陰謀

等咁耐都冇人cap圖

無啦啦講到堂哥咁痴線

呢三種人真係非常岩

我驚你換左個心 唔夠我玩

好型

下 咩話 視帝視后？

我係袁偉豪一定砌返佢幾獲先

哇聽日黑面神露溝

羊兒而家好有女人味

大隻仔可能中出羊兒

羊會肯？

羊兒: 等一下，我有老公

情到濃時

不過呢個plan都可以調返轉...楊怡食左天蔭都得

鯰魚效應（Catfish Effect）是指透過引入強者，激發弱者變強的一種效應。

在挪威，鮮活的沙丁魚比急凍的要貴好幾倍。有說，在當地長期以來只有一艘漁船能做到將鮮活的沙丁魚帶上岸。而箇中祕訣只有船長一人知道，而且始終沒透露半句。船長離世後，漁民在他的漁獲盛器中發現一條鯰魚東游西竄，沙丁魚為閃避它而改變其一貫的惰性，不停游動，以求保命，終得以存活下來。

好真實

很多管理層瞞老細,公司資金益自己/自己親戚

大部份老細,會隻眼開隻閉

正苦都係啦

做得富豪,個個表面好人

為左成功/錢,做野心狠手辣,殺人放火敢做

富豪,同普通人分別

鬼佬都要玩新郎

楊二自己on9啫
自己害死人地個仔
仲諗住有得修補關係

套講D首富好似吹下水好空洞就公司就會好業績咁，唔似舊創世紀人地講股講樓講D野實在D,之前個預告好多鍾嘉欣以為佢都係主線之一，點知套野由頭到尾都佢都係大茄

離唔開tvb公式既開會式劇情推進

一班人坐底、係公司、屋企食飯、酒吧hh
輪流講野將劇情講出黎

鍾嘉欣只係大茄呢樣係好事嚟
完全冇興趣睇佢做戲

又咩發展項目,重建,發電廠, 智能家居

地盤,發電機果D 實物好似都無見過,(飛住睇)
對白交代就當係

智能家居又流.. 你真係搵D 香港觀眾未見過的家電都好... 都係求求其..
屌你老母,你話發展核電廠都得啦

佢地無能力呈現劇本D 野,就唔好吹到上天,畫面又無

其實tvb不嬲劇本都係舞台劇同廣播劇黎

求其舉個例人地日劇d創業劇同商戰劇幾充實
下町火箭、半澤直樹、陸王
d技術含量高到

呢套野極其量又係講一班離地有錢佬既生活

其實一早講到明鍾嘉欣因爲生仔減左戲份變左客串

其實咁樣冇問題 係佢地啲對白廢姐
以前啲神劇妙手仁心係油吧啲戲多過係醫院啦

酒吧

仲有1號皇庭都係

套野真係悶，咁多集我都覺得無個種劇力萬均，郭俊安話佢奸但其實小學雞料，你睇番以前個D出色既劇角係逼到人絕路

歌神柏豪

以手中白紙

點解 周麗淇同 walter 一樣叫胡風做阿爺
有親既咩 又拍拖

使徒

已經無人想理堂哥

短裙

靚湯

木偶鼻啲戲幾好...

楊怡情願幫天蔭都唔幫季生了

女神妝真係救世

佢同木偶個鼻 兩個極端

拍拖果陣叫慣咗
同埋佢一直都想同walter復合架啦

雖然話分左手，但覺得佢地一直都好曖昧咁，好似無分開咁

仲以為話集齊一套之後可以召喚神龍

九唔搭八

好老尷.....

鄧英敏個角色可唔可以cut 左佢

why林文龍反佢

修哥點扮都唔似有錢佬

搞鳩克網

Duncan

高哲最大贏家

又搞鳩佢條女

邊個係final boss?
leo出監準備殺晒d人?
定係卓啟堂?

搞尻嘉欣

兩公婆決裂了

我好快就出番嚟
返出嚟睇下你地點好

屌le個shot楊怡好靚

臭西反了

羊2又識含撚又靚。。
好正

痴線 連自己個女都搞

阿旺

而家個女做主席，你做老豆嘅個post係咩

真係心都寒埋
老豆咁樣害鳩個女

跣鳩自己個女

ella一早就應該落台啦

棠哥你要做嘅，你d老友都支持你啦

仆街老豆

五逆女

一句反杯

樽藥係你㗎

屌,好痴線

計中計

ella真係大個女

黐撚線

Nicole

反cup

個女就仆街,死都要霸住個位

2父女計到咁

鄧英敏真係好正

做乜鳩

點解ella要霸住個位？

Ella

尹詩沛真係好撚正

黑面神好能正

陰上陰

痴線

佢d戲

=思覺失調??

終於有啲戲味

阿彪呀

幸災樂禍嘅大仆街

諗起同niki扑野淨係可以玩2粒的就好sad

鄧英敏呢d牆頭草

Ella大個女了

抽水王

好明顯係設局陰鳩佢

佢嘅立場頂唔到一集

佢任何時候都有野發表

有得同佢扑,即刻死都制

Niki好似食左媚藥咁

好似睇緊呀叻既多隆咁

你係爆旋王

你要搶位ok
但都無理由亂咁比藥個女食，點知會有咩事

係

ipad真係就算幾索都冇用

邊個對腳

English Tang

好正wo,靚女長腳

佢唔拎藥出黎陰個女，個女都唔會陰返佢啦

我覺得佢老豆真係有病喎 平時咁有疑心 而加屈個女咁大獲野 ella先爆

niki 微博

好撚正

月下風高殺人夜

落雷

無後門架咩

行晒雷

行晒雷 係咪要搞自己個女

驚你老母咩,你一早退位咪咩事都無

老嘢
你換咗心㗎慳啲啦

卓啓堂想做秦始皇